箍過隱適美既你有無走位？

之前箍過傳統既但唔知係咪箍完先脫智慧齒既關係宜家走曬位 打去以前箍牙既診所就話個醫生唔再做箍牙，幫人箍牙箍到走曬位之後就話唔再做

搞到宜家要再箍過

今次想整隱適美，但唔知箍完幾年後會唔會走位 好驚又走位，箍完走位都唔知箍黎做嘜

求巴絲分享下箍完效果，同埋有無好醫生介紹